#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"


#############可供药目录##########
msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_hrp_inventory_available_medicine"
msgid "Available Medicine"
msgstr "药库/药房盘点单位表"

msgctxt "model:ir.action,name:hrp_inventory_available_medicine_act"
msgid "Available Medicine"
msgstr "药库/药房盘点单位表"

msgctxt "view:hrp_inventory.available_medicine:"
msgid "Create the inventory"
msgstr "创建可供药详情"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "供药仓库"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine,varieties_num:"
msgid "Varieties Num"
msgstr "物资数量"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine,lines:"
msgid "Lines"
msgstr "物资清单"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine_line,lines:"
msgid "Line"
msgstr "序列"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine_line,product_code:"
msgid "product_code"
msgstr "物资编码"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine_line,product_name:"
msgid "product_name"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine_line,safety_stock:"
msgid "Safety stock"
msgstr "安全库存"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine_line,scattered_uom:"
msgid "Default UOM"
msgstr "单位"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine_line,drug_specifications:"
msgid "Drug Speic"
msgstr "规格"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine_line,manufacturers_code:"
msgid "Manufacturers_code"
msgstr "厂商编码"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine_line,manufacturers:"
msgid "manufacturers"
msgstr "厂商"

###########二级库盘点##########

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two,inventory_time:"
msgid "Inventory Time"
msgstr "盘库时间"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two,categories_two:"
msgid "categories_two"
msgstr "物资类型"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two,varieties_num:"
msgid "Varieties Num"
msgstr "品种数"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two,shelves_inventory:"
msgid "shelves_inventory"
msgstr "按货位打印"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two,drug_inventory:"
msgid "drug_inventory"
msgstr "按物资打印"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two,amount:"
msgid "amount"
msgstr "总批发金额"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two,Inventory_details:"
msgid "Inventory details"
msgstr "品种清单"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,lines:"
msgid "Line"
msgstr "序列"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,product:"
msgid "Product"
msgstr ""

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,code:"
msgid "Code"
msgstr "物资编码"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,name:"
msgid "Name"
msgstr "物资名称"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,drug_specifications:"
msgid "Drug Speic"
msgstr "规格"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,uom:"
msgid "Default UOM"
msgstr "单位"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,warehouse_num:"
msgid "Warehouse Num"
msgstr "非限制(账面)"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,freeze_num:"
msgid "Freeze Num"
msgstr "冻结(账面)"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,cost_pice:"
msgid "Cost Price"
msgstr "批发价"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,wholesale_amount:"
msgid "Wholesale amount"
msgstr "批发金额"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,warehouse_real_num:"
msgid "Warehouse Real Num"
msgstr "非限制(实盘)"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,freeze_real_num:"
msgid "Freeze Real Num"
msgstr "冻结(实盘)"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,references_to:"
msgid "References to"
msgstr "实存"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,medicine_machine:"
msgid "medicine_machine"
msgstr "摆药机数量"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,scanning:"
msgid "Scanning"
msgstr "扫描数"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,lot_warehouse:"
msgid "Lot Warehouse"
msgstr "非限制批次"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,lot_freeze:"
msgid "Lot Freeze"
msgstr "限制批次"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,shelves:"
msgid "shelves"
msgstr "货位号"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,note:"
msgid "Note"
msgstr "备注"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_two_lines,differences_why:"
msgid "Differences Why"
msgstr "差异原因"

msgctxt "model:ir.action,name:report_inventory_two"
msgid "Inventory Two"
msgstr "库房盘点报告"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:menu_hrp_inventory_inventory_two"
msgid "Inventory Two"
msgstr "库房盘点"

msgctxt "model:ir.action,name:hrp_inventory_inventory_two_act"
msgid "Inventory Two"
msgstr "库房盘点"

msgctxt "view:hrp_inventory.inventory_two:"
msgid "Create the inventory"
msgstr "创建盘点详情"

msgctxt "view:hrp_inventory.inventory_two:"
msgid "Create wizard"
msgstr "平衡库存"

msgctxt "view:hrp_inventory.inventory_two:"
msgid "The balance of inventory"
msgstr "保存"

#############平衡库存################

msgctxt "view:modify_the:"
msgid "ModifyTheInventory"
msgstr "平衡库存"

msgctxt "model:ir.action,name:wizard_modify_the_inventory"
msgid "Modify The Inventory"
msgstr "平衡库存"

msgctxt "field:modify_the,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:modify_the,uom:"
msgid "Default UOM"
msgstr "单位"

msgctxt "field:modify_the,drug_specifications:"
msgid "Drug Speic"
msgstr "规格"

msgctxt "field:modify_the,warehouse_real_num:"
msgid "Warehouse Real Num"
msgstr "非限制(实盘)"

msgctxt "field:modify_the,freeze_real_num:"
msgid "Freeze Real Num"
msgstr "冻结(实盘)"

msgctxt "field:modify_the,lot_warehouse:"
msgid "Lot Warehouse"
msgstr "非限制批次"

msgctxt "field:modify_the,lot_freeze:"
msgid "Lot Freeze"
msgstr "限制批次"

msgctxt "field:modify_the,differences_why:"
msgid "Differences Why"
msgstr "原因"

msgctxt "field:modify_the,balance_why:"
msgid "Balance Why"
msgstr "平衡"

msgctxt "field:modify_the,type:"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "field:modify_the,shortages_why:"
msgid "Shortages Why"
msgstr "原因"

msgctxt "field:modify_the,surplus_why:"
msgid "Surplus Why"
msgstr "原因"

msgctxt "field:modify_the,confirm:"
msgid "Confirm"
msgstr "完成"

msgctxt "field:modify_the,line:"
msgid "line"
msgstr "行项目"

msgctxt "field:modify_the,note:"
msgid "Note"
msgstr "备注"
#############行项目#################
msgctxt "field:modify_the_inventory_lines,product:"
msgid "Product"
msgstr "物资"

msgctxt "field:modify_the_inventory_lines,uom:"
msgid "Default UOM"
msgstr "单位"

msgctxt "field:modify_the_inventory_lines,drug_specifications:"
msgid "Drug Speic"
msgstr "规格"

msgctxt "field:modify_the_inventory_lines,warehouse_real_num:"
msgid "Warehouse Real Num"
msgstr "非限制(实盘)"

msgctxt "field:modify_the_inventory_lines,freeze_real_num:"
msgid "Freeze Real Num"
msgstr "冻结(实盘)"

msgctxt "field:modify_the_inventory_lines,lot_freeze:"
msgid "Lot Freeze"
msgstr "批次2"

msgctxt "field:modify_the_inventory_lines,lot_warehouse:"
msgid "Lot Warehouse"
msgstr "批次1"

msgctxt "field:modify_the_inventory_lines,differences_why:"
msgid "Differences Why"
msgstr "原因"

msgctxt "field:modify_the_inventory_lines,note:"
msgid "Note"
msgstr "备注"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_time,start_time:"
msgid "start_time"
msgstr "开始时间"

msgctxt "field:hrp_inventory.inventory_time,end_time:"
msgid "end_time"
msgstr "结束时间"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine_line,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine_line,warehouse:"
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine_line,new_shelves_code:"
msgid "new_shelves_code"
msgstr "修改货架编码"

msgctxt "field:hrp_inventory.available_medicine_line,shelves_code:"
msgid "shelves_code"
msgstr "货架编码"



